愛華頓算唔算比最識波既何sir燈死左？

吹到可以踢走阿記